有冇人試過不停重複咁做一件冇意義嘅事

仲要喺控制唔到自己嘅情況下
覺得好煩躁，但停止唔到

你意思係有OCD?

你指番工?

戴套屌閪算唔算

唔知呢，可能係

洗手，眨眼，郁鼻，chock 頭

依個好笑

上連登？

我嘅話就係搣手指
停唔到

緊張?

焦慮
緊張
都會搣

大唔大影響? 有無睇醫生?

冇睇醫生
都搣咗廿年
影響就係手指唔好睇